「高汁」十一分鐘的影片濃縮左二十多年香港政治局勢

頂級高汁。
二十多年既香港既政治局勢改變都濃縮係呢十一分鐘的影片。

一個台灣人比大部分香港人更加心水清⋯

Cheap

黃色經濟圈的障礙

自推1/5
今晚愛丁堡見

自推2/5

1。1 維園見

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

自推3/5

1。1維園見

泛民 本土派 熱普城 獨派 中間嘅內鬥都夠佢出一條片

今晚見 愛丁堡集會

一陣有集會等我講

自推4/5
今晚愛丁堡

1。1維園見

自推5/5
今晚愛丁堡

1。1維園見

Push